請不要對區議會選舉抱有太大期望

發現有一堆人竟然將區議會贏當咗係成場杖打贏

港共明知一定建制實輸到仆街
個政府有乜理由會比個選舉正常運作
之後比示威者拎民意光環？
林奠九成九會用緊急法
以社會暴力不斷影響公平性為由
押後選舉甚至唔搞
就算唔明張目膽
選舉事務處全部都係政府嘅人
佢鳩吹區區都係民建聯贏都得啦

當區議會選舉搞得成
比你贏到七彩
咁又點？
唔好講區議會
跟本依家成個立法會都係無撚用
將成副心機放喺區議會
傻的嗎

當然
區議會仍有一線生機
大家應盡力去投自己嘅一票
但係你問有幾大作用
對唔住我真係睇唔出
喺呢一個腐敗嘅政府底下
到底有乜撚嘢用
可能
係用黎比冷氣軍師Take attendance當幫咗手？

反而
依家嘅出路得三條
一係靠國際壓力
等外國制裁中國同香港
但一定要咁多個國家團結

二就係靠攬炒
逼到政府出宵禁
強逼市民罷工
經濟自然會崩潰
拉埋中聯辦攬炒

三係靠中共出老解
不過無乜機會
講撚咗幾個月都未出
廢撚過藍屍廢老

對於嗰班一心唸住靠區議會
投票當貢獻咗嘅「香港人」
我不禁說一句：傻的嗎？

血債票償

自推

有咪投 冇咪算
最重要: 順其自然
不破壞、不倚賴

重點係對家軍師都係弱智
最後一齊死

試著說「血債血償」，不要說「血債票償」

請不要對區議會選舉抱有太大期望

態度正確
但係等運到靠區議會贏我真係睇唔透

11.14 曙光行動 繼續三罷

唔期待但不反對

只係一班休息中計黨 用黎分化打擊士氣嘅理據
過人權法案 <- 前車可鑒

等人權法案真係等到傻

區選的重要性, 係在於民主的追求
係比國際線知, 示威者係爭取民主, 會捍衛民主
如果連現在已有的民主權利都話唔重要, 唔介意失去, 又點有理據去追求民主?

你當係公投咁睇啦

贏到區選最少會有更多錢
多一百個議員一個月就多幾百萬

當然都要，但唔應該將贏區議會當係贏咗成場杖

都岩 好過攞去明日大愚

其實攻中大之後已經係同整個文明宣戰
個選舉真係可有可無，有就投，冇就罷

邊個搞到冇選舉 邊個就係鬼

無得投架啦

好快俾人屌到7角1皮
留意我既POST 屌左區選好多次
泛民狗不願面對
俾個假希望香港人 以為區選有作用

又分化
蘋果話血債票償ga

打定強心針 過多幾日林奠宣佈取消區選 啲人又on99等運到

多錢有咩用 咪又係自已袋哂
咁多年咁多泛民議員 夠多錢喇掛
一有事咪又係大大聲搞遊行籌錢

要錢 我地香港人大把
問題係你唔撚做野呀泛民
法律野又唔撚做
幾個月縮撚左入個閪到